CapTv原班人馬捲土重來？？

許賢同豪哥拍住游學修搞左個新Channel叫"試當真"

魚蛋粉出埋第二集

依個都好好笑

同以前舊CapTv拍出嚟嘅簡直係一模一樣

好野黎架

遊學修同micnlm分左手未？

自我修養條片真係好正

好似分左

好難得香港有咁高質嘅youtuber

以前captv d電影片好撚好笑，唔知幾時開始又多真人片 ...完全笑唔出

新片 個女字